\chapter{Описание реализации подсистемы конструирования процессов}\label{Chapter:Implementation}

В данном подразделе описывается состав и структура реализованного программного обеспечения: рассчитываются количественные характеристики реализации и приводится ссылка на репозиторий с исходным кодом разрабатываемой системы. Далее описывается методологический подход к разработке новой функциональности в системе. Через описание этого подхода поясняется, что именно было реализовано и каким образом. Реализация описана в четыре этапа -- в соответствии с разделением всей системы на слои.

\input{\pwd/implementation/code-content}

\input{\pwd/implementation/features}

\section{Выводы}

В данном подразделе приводится объём реализации подсистемы: около двух тысяч строк кода на языке C\#. Корректность работы проверялась на нескольких тестовых сценариях. Также в рамках раздела описывается последовательное описание процесса разработки подсистемы в соответствии с выбранной архитектурой. Описываются правила и ответственности в каждом из слоёв, а также поясняется, при помощи каких программных механизмов представляется возможным реализовывать эти правила и ответственности.